# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-06 18:52+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2018\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: config/alias/class_aliasConfig.inc:28
msgid "Alias configuration"
msgstr "별칭 설정"

#: config/alias/class_aliasConfig.inc:29
msgid "FusionDirectory alias plugin configuration"
msgstr "FusionDirectory 별칭 플러그인 설정"

#: config/alias/class_aliasConfig.inc:42
msgid "Alias"
msgstr "별칭"

#: config/alias/class_aliasConfig.inc:45
msgid "Alias RDN"
msgstr "별칭 RDN"

#: config/alias/class_aliasConfig.inc:45
msgid "Branch in which aliases will be stored"
msgstr "별칭이 저장될 브랜치"

#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:31
#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:32
#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:35
msgid "Temporary mail redirection"
msgstr "임시 메일 전달"

#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:52
msgid "Mail redirection"
msgstr "메일 전달"

#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:55
#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:54
msgid "Name"
msgstr "명칭"

#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:55
msgid "Name to identify this redirection"
msgstr "전달 확인"

#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:57
#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:56
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:57
msgid "Description of this redirection"
msgstr "전달에 대한 설명"

#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:62
msgid "Redirect from"
msgstr "로 부터 전달"

#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:62
msgid "Mail address from which you want to redirect"
msgstr "전달하고자 하는 메일 주소"

#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:68
msgid "Redirect to"
msgstr "로 전달"

#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:68
msgid "Destination of this redirection"
msgstr "전달 목적지"

#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:73
#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:75
msgid "Expiration date"
msgstr "만료일자"

#: admin/alias/class_mailAliasRedirection.inc:73
msgid ""
"Date after which the redirection should be deleted. Leave empty for no "
"deletion."
msgstr "전달된 메일은 지정된 일자 이후에는 삭제되어야 합니다.  삭제하지 않으려면 공백으로 비워두세요."

#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:31
#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:32
#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:35
msgid "Temporary mail distribution"
msgstr "임시 메일 배포"

#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:51
msgid "Mail distribution"
msgstr "메일 배포"

#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:54
msgid "Name to identify this alias"
msgstr "별칭 확인"

#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:56
msgid "Description of this alias"
msgstr "별칭 설명"

#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:60
msgid "Email address"
msgstr "메일 주소"

#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:65
msgid "Email aliases"
msgstr "메일 별칭"

#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:65
msgid "Aliases for this email address"
msgstr "메일주소에 대한 별칭"

#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:70
msgid "Mail server"
msgstr "메일 서버"

#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:70
msgid "Mail server for this alias"
msgstr "별칭에 대한 메일 서버"

#: admin/alias/class_mailAliasDistribution.inc:75
msgid ""
"Date after which the alias should be deleted. Leave empty for no deletion."
msgstr "별칭은 지정된 일자 이후에는 삭제되어야 합니다. 삭제하지 않으려면 공백으로 비워두세요."

#: admin/alias/class_aliasManagement.inc:33
msgid "Aliases"
msgstr "별칭"

#: admin/alias/class_aliasManagement.inc:34
msgid "Alias management"
msgstr "별칭 관리"

#: admin/alias/class_aliasManagement.inc:38
msgid "Mail aliases"
msgstr "메일 주소"
